有人試過自己J自己？

話說最近玩啲P圖APP，將自己西面嘅自拍，加上微笑、長髮、女性濾鏡，同啲IG女神比完全唔差，真係好靚，就J死我啦